612 即刻搞離岸戶口

搞得星火就搞得612
搞離岸戶口，分散台灣、美國、英國
義務律師要同星火同進退，唔好令手足無錢請律師